我有嘢想講

我Hi auntie, 頂你，我有上前去撲過火，有hit and run 過，有課金唔通又同你講？
我純粹講下可以停下裝修，轉做裝飾。下下裝修地鐵，搞到街坊，遲啲無得快閃就GG咁講下，就俾人話我5毛又點。你起下我底，睇下我開過啲咩5毛post。成班都痴撚線，唔啱聽就5毛，就分化。我唔係民意撚，我係從快閃需要街坊支援呢個point 去講。我理得你叫神獸岀嚟，我好支持tim，我都好支持罷工罷課架，不過無人去做咋。
我從來都無講要割，不過你話人5毛之前，諗下有無point，有無可取之處。